［絲打入］每次黎m屙屎果陣...

都覺得濕廁紙係史上最偉大嘅發明
未用之前唔知咁好用
用咗番唔到轉頭 接受唔到普通廁紙抹我個patpat

濕紙巾可唔可以扔落去廁塔

又m 又屎 臭撚到

咁咪好涼爽

濕廁紙同濕紙巾兩樣嘢黎
濕廁紙包裝講明可以dum落廁塔 不過建議每次最多dum兩張

臭你唔好奶

好清爽咁大個女先發現呢樣嘢

兩張夠用咩?
來M+屎用既廁紙量係平時既2-3倍

利申未用過濕廁紙
只能想像同濕紙巾差唔多?

建議姐 我用4-5張 屋企廁所沖力勁 唔怕塞
用完番唔到轉頭

話說 邊個負皮我

我奶

我條撚仲爽

Gay

老母用濕紙巾，都唔明點解唔會塞

唔比你奶 淨係得濕廁紙可以同我個pat親密接觸

屙屎最爽

喺屋企我會直接沖水再抹
試過返唔到轉頭

尋日變完性 唔記得轉 梳一陣轉番紅字

期待爆發的一天

屋企個廁所識噴水？

浴缸喺馬桶隔離 伸長啲隻手就有花灑

會唔會用熱水 直接用凍水沖會好刺激

睇天氣
夏天會凍水 凍啲就會開暖水沖